[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4844)

Slow

Fast

又封角

屌你狗會又驚死 ?

1002

Diu狗會

唔比人買角？

有1002

馬會數唔掂角

咁撚早封角..

西乙係完場先派？

狗會輸唔撚起

狗會似係又數錯角

151515

西布朗肯入未

15cccc

又角，又冇得買

數少咗隻

贏未呀

角大real nice

睇唔到有1002

狗會狗撚到 封

侯城大已4

西布朗成隊隻腳跛撚曬？17射1中？

真係唔怪得人去買外圍
屌, 點玩姐咁樣

白禮

狼隊 同李城個盤 差唔多
好淆

知輸到仆街扮數錯角直頭封盤

今晚有咩心水冷門角

1616161616

唔想比人買 專登扮數錯角？

狗會封角，屌你老母

賭外仔算

咁撚樣扮數錯角執柒左佢啦驚到

16c 輸到封？

16!

阿仙奴好大機會輸埋

肯撚定

西布朗屌你老母

快

差啲 屌!

15.5大

阿森納

爆角爆撚到 阿呀贏佢老母呀!!!!!!

17.5先開返 on99咁

封撚完阿狗爆角個段 又封埋貝狗？

撚狗咁撚

梳

阿妓球迷真係賤過黑警

好

想問狼隊點

On9

角大

屌普雷禁都頂唔住..

盧頓！

Luton goallllll
西布朗快手 差你

有冇奇蹟多球

阿仙奴入波黃轉藍

屌兩隊上盤都追和

阿仙奴呢

白禮頓贏埋佢啦

水晶又死亡賠率

阿迪達識撚教波咩

狗入未

貝9半9 癲

妓迷真係好撚慘

諗住all in 李城，輸埋
諗住all in阿狗 又輸埋
其實而家輸得3000
好好彩

普雷斯頓阿狗贏未

英超又下盤1:1
即場追主隊第二球送錢

Asw要燈死我st Peter?

咁你快啲再輸埋

慘乜撚 有人唔做自己走去做雞

一陣韋斯咸再試下

普雷絕殺佢啦

西布朗西布朗

諗住

普又撚

四分鐘有冇兩角

阿妓輸半輸多粒啦 眼冤

win得未

閪 布 朗

17ccccccccc

2.5細力頂啊屌你老母

17

心靈投注中晒但冇錢買

差一角

妓落英冠踢仲好，曬鳩左個英超位

普雷有冇絕殺

挪超客隊憑咩讓主

英冠得暴力般上盤

勁撚多1:1，復賽後公廁劇本

全部英冠1比1

伯明翰咪又係要比我

咁你有冇all in 1:1丫如果你咁撚勁

同愛g讓利雲特一樣

全部兩球 撚鳩大波

好呀 輸撚埋 抵撚死!!!!!

2:1

贏埋GOALLLLLLLLLL!

cupppppp

輸埋

2-1輸尻埋

。。。。輸埋

舒舒服服輸全格咪好

啊妓

HAHAHAAHAHAHAHAH

廠輸尻埋

白蟻再goalllllllllll

癲到輸撚柒埋阿狗

阿狗成隊斷腳啦垃圾

一半都俾埋馬會

慘死2.5s

17.5一開番真係撚狗咁撚

Yeah

反cup好似最高23倍

白禮頓主勝收錢

買親細 次撚次絕殺

阿仙奴！屌你老母

輸錢都係咁話
抵撚死啦阿狗 屌你老母

買阿妓既一定冇睇開波 一係就本身on9

買果時20倍

9屎咁樣輸埋

阿狗含撚啦屌

痴撚線架

阿狗你咁樣撚我

痴線 全部榜尾隊都有分
估計狼隊都係撚人多

笑死 補和輸多半注

買左？

18c 唔開

恭喜阿狗成為空難隊

西2 半2全10
5 1 200 快

角球唔比？

食咗個角

1

補4 搭正唔吹
過多30秒入埋

Lm

im

...

good

阿狗冇品到
完場打鳩人

支持

得

多謝阿狗提供笑話

Dllm 18c

阿狗真係笑話
落英冠啦柒頭

阿狗輸波打人

我

on9

5

屌, 還我18角呀！！

抽筋 慶祝 唔補埋？

辛尼特受讓？？？？？？？？

lm

榜尾輸三球喎

邊場

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望

永遠都係對啲垃圾都豬

每一個球員都係垃圾

fans仲喺度講緊乜嘢不敗

屌你老母現實就係場場敗

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望

永遠都係對啲垃圾都豬

每一個球員都係垃圾

fans仲喺度講緊乜嘢不敗

屌你老母現實就係場場敗

係有

17定18c

西甲13.5b好似幾吸引

抽筋比番個波你 即開, 你都嬲

阿仙奴我屌你老母臭閪呀

17 冇開到

阿仙奴屌你唔降班都偷笑
仲想追歐聯踢

輸撚左啦唉 on9阿狗

亞狗最後幾多隻角

Ching冇改錯名

18c 開唔到

半場21膽都20倍

收錢算

屌打得飛機多 驗眼先

17呀屌

Zenit

西甲小了

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗

嘩屌復賽啲波比狗賭

Ok

樓主pin呢個!

今日英超下盤日
我就唔信邪allin韋斯咸

CHING 輸多少

白禮全格gel

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗

阿仙奴全家死

Cls 咁都cup

辛尼唔得了

想知有幾多人補和輸多注

輸到個人wing wing地

失控清係咪阿迷

屌你西布朗 又撚

食咗最後一角

辛尼特

仲有角大頂住

想問西乙半場有無得派？

仆街了

17.5b 真係狗咁撚

阿仙奴呢隊垃圾波

英超今晚下盤夜
過左12點請變返上盤 thx

17.5b組隊屌球證老母

次撚次買大波就靜過閪 買細就90分鐘絕殺
幾次都係 on99

聖彼得堡有冇正選名單

好彩今晚訓左skip撚哂d閪波

要好多個鐘後先有

下盤全格 爽

辛尼特
再針就收皮

allin韋斯咸
今日咁撚黑
唔撚信場場開下盤
燈撚死佢屌

補返少少德甲

17.5s gel

我宣布
以後買阿狗既都係傻閪

all in 左啊狗 本來輸半都仲可以賭下 宜家唔駛賭啦

我琴日熱狗個場度左熱狗盤同大波
最後買左大波

年幾兩年前已經係

唔係 好撚增狗 無論主定作客 對咩都豬盤

下 你無野
個前鋒上半場咁樣辣9 Leno
抽完筋即開？

飛？

阿仙奴有莊做平手

唉屌你老母上禮拜贏左17k
呢兩日輸返10k
連jump4口

抵輸 贏一球就縮 屌佢老母

包包13.5B想入

買佢對家啦
阿今年都唔知踢緊咩波

畢爾包14.5b送錢？

咪又係輸

準備輸返

呢個真 贏左一粒就開始玩野

唔撚知講咩

有冇莫達倫手足

屌你韓職輸到頭先

Lose

迷雲黨又贏

舒服

莫斯科下盤有冇同路

好撚型

事後仲要賭咁細唔驚人笑？

最後阿仙奴一角 好再無比

場俄假傾緊數？

屌你老母
贏埋有無1k?!?!?

中央陸軍

咁點解我買金絲雀無錢派？比馬會昆？

屌你老母
一完場啲事後飛多撚到
唔講以為中完第日上埋樓

師兄嚟緊有咩心水

真

有8.5C想買就1角

有

屌佢老母興撚到我

出黎帶領整頓風氣未

0-1

0:1辛

秒糕

又秒GOAL

針

同路

糕！

俄超榜首2倍

咪撚燥住先啦
我輸撚左成個禮拜韓職 俾我威番次得唔得

俄超劇本

準備反cup

有冇挪超c大手足

嘩 屌場場贏莊100蚊你都算威水

阿狗都走去all in

前世未jump過咩

以為你係一敏

唔得 賭咁細就行開啦屌

俄假

我了!

有無狼隊手足

賭得大定細都唔係問題

事後就死全家

大佬 搵餐飯食下姐
唔洗下下賭身家嘅

佢派左100比你好似無乜贏輸

辛尼特踢咗4分鐘已經4射2中

事後唔派抵畀人咬

有冇帕爾馬手足

認錯人

挪超個盤係咁封做乜撚野呀

假一敏

贏3炒3

基達菲讓半一

St. Peter 勁到

唉狼狗生性開哂上盤派100算

畢刷角未
係咪又要屌呀

俄假半大得唔得

完場等睇苦主報數

真係比阿仙奴搞撚到失控

得 一定得

中撚咗武漢肺炎唔撚識換人？

又夠鐘捐錢畀馬會
希望積下陰德下世投胎去戶好人家到啦

貝迪斯

俄假 挪假半大

仆你個街 阿仙奴又唔派角球

10，1，100

狗會仲唔派點撚賭啊

肯定一球都無

俄超 劇本波 0:1 先 然後比人cup

0-2

快撚手派角啦 唔派點撚推啊

刷角未呀莫生同貝狗

俄超又高水半大

Zenit 2-0

阿仙奴全難空難死

俄超一哥

0；2

26倍arrr👍🏽

俄超派錢

屌你老母陸軍

一哥勁撚到

控球84 16
0:2
姐係點 一攞波控2野已經射入？

哈哈

無錯

半9全11

未派第三球咩玩法

係 攻十秒就入到小禁區

。。 咩撚野事 主場咁快輸2球

可能兩個反擊

Blacklist陸軍 屌

挪超半大

輸半

又轟咩

今輪俄超係咪場場大波?

F5

上面華歷簡奴預演左

屌佢結果2:1
又冇第三球

俄假依2日大到傻

俄超一哥入多4球啦

岩岩嗰場2:3

俄佬半大3.25 好味

俄假大波 坐底5粒

好撚煩 狗會成撚日派得咁慢

辛尼特入多2粒完半場定下驚先？

角呢屌

我買咗$500@4.55 主第三球㗎，馬會唔肯派錢？

半場0:6啦

兩下都係後防失誤

第1下爭頂頭槌, 爭輸

第2下自己ON9踢番粒比人3碼前射入

慢到呢 頭先假封一開17.5個下真係撚狗咁撚

投注就一秒 派彩就成個鐘 垃圾機構

西甲下半0c?

莫生1111

阿仙奴全隊上下死晒 無一個生還 立即成隊返唔到倫敦

誤中假角

狼得返1.68

氹賭仔落搭

奧燒無辜

仆街1.68 又等中風

俄超一哥客其他@12.5上船了

咁佢唔洗死

實派既 趕住輸咩

即場都慢過閪 屌佢老母

Fifa

45倍上船啦
求中

高追左14.5而家覺得自己癲左

我50000都未嘈

狗會知你買左,驚你又針,所以唔派住

包包護空門都唔踢個波落底線

中央陸軍又撚 屌

祝快派
Lm

我買zenit ng 算

辛尼特盤cashed
4.5s

個500蚊@4.55賭到馬會爆倉呀

俄超一哥重演尋日10:1啦

0-3 全大都開埋

０：３

慢咗

0-3

0-3 屌派未啊

辛尼特買ng 收錢快過打針3:0

今次又點啊

仆街買完即中

辛尼特打假打到

0-3 唉屌

大波中

客其他

0:3

買唔切ng

俄假都gel

入多3球啦 俄超一 哥

畢包10c 球證送既

係咪又諗住整場10球俄超?

陸軍中左武廢 咁撚廢嘅

14分鐘全大

痴撚線
好撚想追佢入波
但俄假

唔撚派呀妓角?

ＡＬＬ－ＩＮ 客其他

咁都炸

又燈爆咗

西甲10c

挪假半大阿

陸軍無龍？

10！

明明有即場 角球係都要等咁耐

辛尼特由地獄主場變埋地獄客場

Boom

炸你老母

d 角派未姐

炸乜

辛尼特=俄超拜仁

炸完買對家ng先

係咪阿狗收錢打假波俾人發現左 英超叫唔好派錢住丫吊你老母

阿狗角快派啦屌你老母 追辛尼

真 但lead兩粒唔好再入 4.5s

仲有機會買大波

Cska盤收到錢派哂佢

中央陸軍冇老母生架 炒佢啦

屌你老母輸唔起就過主啦狗會
角又唔撚派

應該zenit完半場先派

有冇人買陸軍？

仲未撚派角同第3球

11c 西甲

點解貝狗落後都仲係好似lead緊幾粒咁玩波

辛尼特客其他 即改名

狼隊半win

呢隊撚樣對烏法都0:0 炒撚柒佢啦

仲諗住足水入手

我了

阿仙奴幾時派角球錢

基達菲 盤 80%

拉科原來2:2

包12c

屌 挪超唔刷既

當初13.5b真係派錢

貝迪斯受讓

wa 冇啦啦2:2

狼隊角大？

仲唔撚派

西甲角球我中過半8全8伏 一日未開一日都係輸

狼狗好難買得落手

俄假點睇

俄仔又拍手多謝醫護

15.5？

應該條仆街做漏左
打去hotline屌醒佢啦

陸軍半場0-3 波蛋頂撚住！

莫1-0

咩話又中

10抽3 100

狼隊直屌客w

Me

手

222

韋斯咸

0-2咋喎

屌你老母阿仙奴角球派未啊

辛尼特客其他試試佢

包刷角

韋斯含有無同路

狼狗波膽2:1

派了

狼隊半大

包3c pls

阿狗個操盤死撚左？角呀屌你老母

挪假半大

Dllm 阿狗角派未呀

0-3未 趕住買第四球

畜牲真係比狗賭
頭先過去買左3場又比狗會3:0
dllm

陸軍cup到派500

包13c

收錢算

狼狗之前d盤

直屌我狼-1

派左第3球都未派角

狼買盤不如買fg又快又差唔多水

幾時先派

臨買見中風賠率 唔敢買狼

辛尼特入第三球未

買左半狼

封咩

絕殺？

炸左咋

半場前real 返球ok?

韋斯咸下盤gogogo

辛尼特 4.5s

有冇人覺得狼隊個場好細

西 14.5b
俄 9.5b

狼

貝迪斯
辛尼特

唔知西甲有無絕殺
但西甲出名細波國

All in 14.6b

包最鐘意一比零，冚家產隊

仆街 辛尼特唔對路 我個ng

辛尼特呃人買客其他
靜撚到

貝迪斯ng

肯派角未

狼c

買左莫ng

貝迪斯真係垃圾黎

角呢屌 又要屌

包14c

14c

包包有冇多球

包包13.5B－1

ed

唔屌真係冇角㗎屌

13.5收左錢啦ching

阿仙奴上上下下空難撞車死

Cccccc

派未

陸軍係咁攻

幾點先派呀屌

爽手刷角啦屌

陸軍快手入返球

上盤補球陸軍ng冇死

一出post 10秒就cashed

西甲快完場，俄超快半場派彩....

var what?

唔派我無得玩訓教算

貝迪c入未dllm

阿狗派未

varing?

阿狗幾時先派

辛尼特ng

33333

有冇入

話咁快3c

派左啦

貝12m

12

請教俄超角大b 入手嗎

嚇死以為又有半大

莫達糕

貝12m?

貝12M

今晚真係好撚多1:1波

中

屌做咩輸12碼

屌 又臨尾香

飛機

西咸條友廢到唔能夠相信

Miss ？

屌你老母再唔刷角就幫你老母執屍

神奇１２Ｍ

竟然唔入

飛機 missed

missed

屌佢老母miss

Missed

莫達都炸埋 今日有冇咁多炸

又藍天射球

好波，繼續頂住2.25球

12m都炒無入球嚇撚死我

好彩 上盤頂埋佢

簡拿利斯飛機

好波

12碼都可以炒 屌你老母

我屌你老母呢排啲ng 12碼全部炒晒

英超入未

屌你條友入左禁區喎

重射?

唔係話想gel 但陸軍真係好廢
4.5s

痴撚線 拎住客ng 同14.5b 諗住是但開一邊架啦

Miss

12m都唔入
抵輸啦

傻西貝迪斯

上盤表示嚇死寶寶鳥

簡拿利斯

肺炎咁撚耐 12碼都可以炒

咒唔到佢斷腳

成日封角 狗會驚輸咪撚拎個賭牌啦

垃圾

-1c 屌

幾驚爆細波，好波貝貝
細波國定律黎

365封到咁

派咗追俄超細

陸軍仆街死

鎚仔比隻狼砌到好似打半場咁

西甲整多角啦

斷腳啦

係咪假波 西乙 拉科12碼唔入 之前入

-1角啊屌

絕殺未

-1c

入波未呀辛

我屌你貝迪斯12碼都miss

仆你個街陸軍13腳都唔入

Missed la

貝迪斯仆街啦

阿仙奴全隊斷腳

阿仙奴仆街死先唔該

英超入未 屌

比多c 啦 唔撚求你入波喇

簡奴 半場2粒2-0都輸波 屌

夠了，點咒都唔會死

捉去勞改啦 貝迪斯10號我dllm

半0-3

辛尼特客其他plz

係咪有巴打0-3半膽

請問補時有幾多

陸軍d射門多到

屌

但唔入有咩用

咁撚樣爆 2.5s 你係唔會明心中怒火
好撚想飛去英國屌撚 7 佢

搞掂

辛尼第三球中

Zenit真糕啦掛

嘩，咁都入...慳返

西乙cup

笑死 陸軍收皮啦都係

西俾多個角黎

補時幾多分鐘

屌-1c 救命

屌那星 on9拉科

陸軍9射？

七

英超唔撚識入波

簡奴12碼

雲巴最後都揀左ng?

華力12m

終於有次miss 12m係自己有得益

1515151351515151515

阿狗D角數撚完未 想買韋斯咸都唔撚得

3-3

15c goal

追第4球 辛尼特

12碼唔入到對家射

客其他呢隊賤種陸軍啦

講緊包上盤

16!!!!!!!!!!!!!!!

15c感謝

16c goal

16 都有

馬會唔想你輸錢

小注ng 大注3.5b 比多粒

西甲補7....

ＨＡＨＡＨＨＡＡＨ

１６ＣＣＣＣ

辛尼特下半場入多2球有冇問題 追注4.5先

屌呀

下半場繼續入入入

3球 買左客其他

payme？

入多2球或以上
屌佢老母 炸左球

又係咁樣爆

入夠3粒 0:6

Diu 肯入未 狼隊

爆撚到

角大夜

貝迪斯 屌你老母

辛尼特和其他

屌你老母陸軍死全家啦

買左13.5s jumped

你咪再賭啦

咁樣爆咗15.5s 有冇中嘅師兄派下俾我

俄超客ng追唔追好

貝入派100

上半場9角都夠膽買角細

神奇更衣室後應該主入

諗住無事

l

屌撚咗半個鐘
無氣

包咁樣兩連

俄超都大波，世界變

完未

你老母狼入未

仆街頭先買極都買唔到15.5b 屌

唉有冇中15.5大嘅師兄派返100俾我

今輪大到痴撚線

又珍

笑死 阿記開始開始連輸10注

3.7入手成功

我中咗兩口15.5b

半2全3
角球輸到我痴線

鎚仔頂撚住

我4

西布朗+下半買包ng輸撚柒哂
兩場百9幾分鐘一球都冇

辛尼特真係cashed
再補多注4.5s先

l
早唞咁多位

15.5s

派100俾我ok?

基達菲轉咗盤

薩普斯堡係咪無得屌了

死你就去啦

狼快刷角

似cup

俄超一哥入多2球 即改名

想買基達菲

英超踢下半場45分鐘算啦

英超d 閪波上半場永遠唔撚識入

珍

惡到咁...

點解我又買咗英超半大

鎚仔㩒爆平安鐘

跟咗你跟又唔信

好撚頭痛

出水啦

入未

死咗？

無人嘅喂

個POST得返我一個

辛 追左ng

死左

威

岩岩先開得番

世界末日咗？

連登乜料

針 連登又熄燈

又DDoS

有冇人買辛尼特第4球

辛尼特客其他

人呢？

辛尼特客其他未呀

頭先連登上唔到 discord又用唔到
世界末日

唔出爆肌佬就準備輸了

無法想像黨安法過左冇得上黎屌波

狗會又封

狼隊肯入未

應該買角大

食屎狼

對住塊鏡屌

帕爾馬有無同路？

追完第三球追埋第四
目標係第五球

早抖

挪超冇角既

又00 悶撚到

想買陸軍下球

60分鐘換欖球佬出黎就大大注轟落去我狼

頭先狼隊個反擊點解唔分波去右路
一比就單刀

半7

辛尼4.5SSSSSSSSSS

有冇人辛尼特ng

薩普 1.5/2 大

伊巴半大4倍值博

咁叻你落場踢啦

俾盡一粒

辛

好mean

我落場踢乜時2:0啦

比對面2:0

客其他快d啦

西甲半主@2.63

辛尼特ng
挪超-4c

有冇人赫塔菲？

挪超２連Ｃ！！！！！！！！！！！！！

挪超和未

快 追數注

薩普斯堡第2球@2.43

重注

-2cccc

挪超補唔補飛好

真係落場踢一次同你用上帝視角睇點同
落場踢好多時係睇唔到/load 唔切

狼隊一換柏度尼圖就入客下一球

有冇人帞爾馬

正

加泰主和

今晚咁少人嘅

帕爾馬盤2.5b

針曬掛

輸晒咪少人

餓超連角未

佢地賺夠去晒訓覺想俾其他人賺下

講咁多 你有冇睇場波先
頭先佢地反擊 拎波果個hold左波2秒左右
望晒兩邊 最尾交直線交失左

4.5 4/4.5S

1:30 意 客？

買咗咩？

阿狗死唔小人

今日咁易賭又有人輸？

今晚放狗會一馬

帕？

拖連奴真係睇唔透 邊忽讓得起

冇錢續

9.5 10.5 11.5 13.5

帕爾馬上了

買拖連奴不如買挪超客第2球

辛尼特快手啦

癲 餓超都係？

買左 0:3 1:3 0:4 1:4

薩普追和未

辛ng未
挪超-2c

挪超9c

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

丹麥超場角球開錯盤 10角細 61分鐘爆左退錢唔撚計

挪超場場都角大咁濟

西乙1c

快啦辛 炒尻佢

狼入未牙

挪超追和未

挪超no goal

挪超10c goal

辛尼特

莫達倫

盧高

次次想等到9.5或者8.5入嗰陣就刷

西班牙細波聯賽又黎

挪超10c

挪超10c goal
差辛尼特ng

１０Ｃ！！！！
中！！！！

一陣洛辛堡角不宜高追我覺得睇路喇

客4快

真
一陣洛辛堡又黎

1:1未

俄超3:3 10 1 100

me

ＯＮ９９眼訓得濟追左俄超４。５Ｂ

薩普追和

呢場我避 覺得唔對路

挪超客場場控住個波攻唔入
😂

薩普

帕入未

狼隊唔似贏到

LM

ME2

英超半一大回到中水場波應該先開波

廢岩有冇出水

屌佢老尾岩岩空門省中自己友

輸到仆街

真比球睇下都唔得

中央碌柒輸3球就攻哂上去啦 屌你老母

。。。。。。。。。。 。。。。

咁多人眼訓

挪超goal 未

狼隊入未

所以咪等緊你果100

見陸軍射咁多球 念住點都有返1，2粒

辛尼 4.5s 2注 4/4.5s 1注

狼快刷

辛尼特省自己友...

尋日win 1000 今日輸2000

thx

狼識入？

連C

中風倍率再一次中風

薩普入一球比我豬半得唔得

俄10c goallllll

狼下半場無曬角

場場英超都00 11 咪算 屌你老母真係好悶

半7.....

追角唔洗輸
１１Ｃ

陸軍03仲爆
9.5秒爆

阿狗咪開左21比你

辛尼特 cashed

莫達倫

盧高

3連好爽

跪求挪超比多１Ｃ

半7全9

挪超D角反超俄超未

狼狗比角啦

嬲到唔記得左

餓超 挪超揀一場買角大 揀咗挪超 點知餓超秒大

22射 0入 中央陸軍請你立即去世

莫達倫
韋斯咸

未姐 10.5 11.5有既

挪超刷角呀

挪超快d比多c

挪超2角

辛 比多粒我！

意甲角有冇巴打

0:3 仲爆乜撚嘢屌

角呢

賽前仲開11.5

挪超角

11111111111111111111111111111111111111C

辛尼特 cashed

莫達倫

韋斯咸

盧高

挪超-1cccc

帞爾馬比人禁屌好驚

ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！

１１Ｃ！！！！！！！！

唔係差一角咁閪呀

-111

1C

拿cashed la話左有

屌 狼12.5 大中伏
半7魔咒

辛尼特 cashed

莫達倫 cashed

韋斯咸

盧高

挪超-1ccc

挪超比多C

GOAL

原來得我買角細

利華個場上半一角 下半8角

Dllm on9

帕爾馬針

意甲半大

D角冰到.....